朱千雪為男友學廚獲讚

朱千雪和「蜘蛛女」鄭麗莎昨日在將軍澳出席聖誕節揭幕活動，即場學煮新加坡美食，她說：「第一次煮，平時一年都會煮一、兩次，因為有時諗唔到送乜生日禮物畀男朋友、朋友，咁我就會煮，我上網學煮糖醋排骨，男友食過，佢話OK就當係拿手，因為男友煮嘢食好叻，我冇諗過同佢比。」

現時修讀法律系的朱千雪表示，下月初要考試至聖誕前夕：「如果考得好就放假，考得唔好就要準備補考。」她透露還有一年就畢業。對於有報道指朱千雪未畢業就獲一間律師行聘用，美匯指數受此拖累進一步下跌至96.60，她未有正面回答，只道：「我目標係畢咗業先，完成咗先搵工做。」

咪撚痴線啦

正臭西 有男朋友

佢拍劇啦好嗎

對於有報道指朱千雪未畢業就獲一間律師行聘用，美匯指數受此拖累進一步下跌至96.60，她未有正面回答，

好想入千雪個法律系

朱千雪唔係處女？

哈口i口咍哈

如果佢話佢係處你會信？